今日大烏龜vsG2,大家點睇

預言G2 3-1 大烏龜

我係豬5